【突發】特朗普：我沒有同意撤銷對中國貨品徵收關稅

中美正談判首階段貿易協議文本，有指中美已同意達成協議的話，兩國就同步同比率撤銷互徵的關稅。不過，美國消費者新聞與商業頻道（CNBC）周五（8日）指，總統特朗普稱未曾同意撤銷對部分中國貨實施的關稅

彈出彈入

幫手入黎Rt + like + reply
【英美戰線】我淨係知，唔可以輸

佢家下黃色衫，又變返著綠色衫

我屌吖

之前係講考慮取消

侵侵好波

考慮

又撚狗

大淡友表示

多謝燒山

侵侵係淡友救星

trump:任我撚

佢話唔再加住咋wo,幾時話撤

撚死人

貿易戰,, 一日未簽一日都係9UP
簽左都係會反口

中国嗰邊講㗎嘛

預左彈出彈入

彈出彈入打我阿笨

報導新聞嘅又係CCTVB? 切頭切尾老屈,倒打一耙.

好波

次次都係支那自己講完俾Trump撚狗架啦

突郎譜是我們的希望。
換左第二個有可能會取消所有關稅。

果然只有爛仔可以治到爛仔

睇撚左幾日新聞，見佢無出聲都知唔對路

傻淡最多威一晚

納華洛沒答應

推

美國對華終極目標係以經濟打沉中共

布sir又話睇 283既

呢條仆街炒期指一定搵唔少

遊行冇用 集會冇用 全力抗爭

冇衝突，大佬呀，一個星期升一千
回一半，500點都唔比咩
如果唔係一個月咪升4千點

都未夠狼來了

掛住益D老友記，個市任佢舞

撚曱甴屎大陸

所以話散戶贏唔到錢係抵死，比個機會你回下入牛都唔識珍惜

a part of art of deal

可能轉勢呢

前兩日連登仔都分析到trump冇理由撤關稅
但就俾大戶鳩夾上279殺晒d熊 痴撚線 造市造到出晒面

轉勢唔係咁，唔信就算

屎忽花